點解冇感恩節股票大特賣

唔明點解節日 股市又唔開
想買下股感下恩

尋晚咪特價左

琴晚開市特價左2粒鐘
之後咪升返慶祝thanks giving 囉

特價電動車股

特價左兩個鐘樓豬掃唔切

依家好多美國藍籌股平到笑
VZ C WFC XOM T 呢啲全部都係高息低價股
有興趣嘅感恩節入返啲

crytpo 咪特價緊囉

bitcoin 一日冧10幾%
你敢唔敢買